其實d人生仔前有冇諗過如果個仔矮佢將來既感受

講真
你爽個幾秒
爽你就識爽
但矮帶俾人一生既痛苦
係一世
d女同你生一件事
但你身為男人
你冇理由唔明身高對男性
其實仲緊要過一層樓
一筆存款
依d死物既價值
個個仲要你親生骨肉黎
唔好以為
你努力揾錢可以彌補
你生左個矮仔出黎
你欠佢一世
人黎到世上冇得揀
不明不白承受世上種種

得150...

好同意樓主....點解爸爸要生我出黎...